唔該聽朝和理非揹住個大背囊出街

所有唔去堵路和理非注意
大背囊有咩用：
佔用車箱空間
平時一人嘅位可以霸到兩個位

塞車門
背囊太大唔小心頂住咗個車門就唔好啦

掩護帶裝嘅手足
掩護玩門嘅手足
令到守站嘅狗神經緊張 混淆視聽

示意圖

推(0/10)

推(1/10)

咁都俾你諗到

推

大gip好啲。

推(3/10)

推(4/10)

一人一喼有冇得諗

推(5/10)

一人一喼

推(6/10)

幾好橋

推(7/10)

週圍咁混亂

推(8/10)

幫推

推(9/10)

支持

推(10/10)

推(11/20)

聽日咁凍要帶定羽絨呀

越人多就越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
港膠所
禮賓府
狗屋
狗宿舍

羽絨好大件㗎

旅行背囊

扮旅客

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

同意

。

天氣轉涼，記得將外套放背囊
雖然好佔位，但唔病最重要

一人一gip啦

帶外套啊

唔好凍親啊

拖喼啦

攞埋喼！！

玩音樂嘅 大提琴case 同結他case走唔甩

化妝師/髮型師做野要帶喼架
入面會擺hair products同化妝品
咁樣警察好難證明你唔係做野

今日搭地鐵我見到有幾個人焗到暈低咗，即刻唔敢同人逼，唔敢企太入，容乜易下個到我暈

塞幾件羽絨都唔錯 宜家咁凍

搭車需好耐，但唔好食到飽一飽，架車局一局，轉頭嘔Q哂，有損公德，唔好咁做

樂器。願榮光歸香港

Push

結他袋太長 唔小心吉到唔應該吉到既野

會帶紅白藍

每一朝都係咁做㗎喎

絲打帶M 巾啦
大大包
仲有呀 屋企有BB 要買尿片呀

學D廢老就得 大背囊
手推車

手推車落街巾買送呀
隔離區個街市平呀

拖gip啦

30寸gip終於用得著

講下一個搭巴士現象
如果車中間企咗啲人
跟住有仆街企喺司機位隔離條走廊位（因為方便擺低個背囊）
咁通常之後上車啲人就好自然咁唔行入車廂中間，就算肯入都係一兩個（巴士佬通常唔理），架車就會形成假頂閘，跟住飛站

push

推呀

一齊做水貨客啦

拖GAP出街

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

帶單車得唔得 最多拆碌

留名

古箏 大提琴手出沒

推左先

好啊 拖篋大背囊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

聽日繼續

推啊

大喼大背囊
入面裝食水同乾糧

為大家安全起見，搭扶手電梯記得緊握扶手
左行右企唔啱架
企正中間 握實兩邊扶手知冇？

呢方面要學支那蝗
佢哋冇嘢叻
最叻掗掗拃拃

呢個好，日日blackbloc+大背包

一喼一袋 唔撚落車

超合作運動

好！

入面擺勁多林沈嘢，鐘意嘅可以擺埋I❤️警察poster ，咁鐘意搜袋，可以慢慢搜

咩個大營返工，話唔想遲到係公司過夜

ok

搭巴士有位坐可以點幫手

咁你要讓座比有需要人士啦
後生仔企程巴士唔係唔得啊

張圖

呢樣嘢我兩日都有做

我第一日個背囊成日俾到門夾住好慘

其實我覺得 帶環保袋最好，

因為最不經意，完全唔覺眼

其實gip太明顯, 夾第一次係車廂就會俾人屌，

唔覺唔覺不經意之選我選擇環保袋！

如果你想大篋去佔用空間噉就另外一回事

咪痴線
啲狗要搞你你解釋都冇撚用架啦
仲叫啲手足拎真料出去幫你塞
佢地啲架撐閒閒地係你兩三個月人工
緊係人人都拎入面吉既去塞啦

再加埋拖喼，一個人霸三個人位

去拎幾份am730 晴報 實到漲卜卜

我買微波爐，鐘意自己搭地鐵搬番屋企

好憎人用長遮偷偷頂住車門底 人多真係睇唔到有人頂住對門

最憎人用大背囊阻住哂

買枝豉油，唔小心射到啲位周圍都係，大家都唔駛坐

大背囊入面擺隻winnie the poon

全部black bloc
保護義士

有用

直接突襲拆鐵比起塞鐵有效同安全好多......
講緊拆車拆電纜個種, 參考上水,大學

why not both

推
如果會去旅行拖個大gip好正常姐